唔鍾意運動既男仔係咪無拍拖希望

唔關事
無女就係無女

啱

真係唔關？
第二個ＰＯ見到好多都有考慮有冇做開運動

柒就柒 唔好賴

冇運動 冇音樂 = ０

我一個星期做足7日，但d女見到我都係好似見到痴線佬/怪人咁，點睇

留名激勵自己

排骨都有女

毒撚淨係鐘意做毒撚運動

我同男朋友都唔鍾意運動
都算過得幾好
利申 : hehe

你可以考慮轉ＧＡＹ

Sor 唔知做乜click錯